朱凱廸被捕

【朱凱廸被捕】

朱凱廸於2215於家中樓下被警察拘捕。據了解，朱凱廸被指涉嫌於5月11日在石禮謙非法主持的「逃犯條例」法案委員會上，觸犯《立法會(權力及特權)條例》第19條。

相信還有其他議員被捕。

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

cls

想拉晒泛民？
咁快秋後算賬

屌

想唔俾佢拉票？

一網打盡

干預議員、立法會人員或證人
凡任何人 ——
(a)襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；或
(b)襲擊、干預、騷擾、抗拒或妨礙任何正在執行職責的立法會人員；或
(c)就任何證人即將在立法會或任何委員會席前提出的任何證據而干擾、阻止、威脅、騷擾或以任何方式不當地影響該證人；或
(d)因某人曾在立法會或任何委員會席前作證或因該人在立法會或任何委員會席前所提出的任何證據而威脅、騷擾、或以任何方式懲罰或傷害或企圖懲罰或傷害該人，
即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。

咁即係因為咩原因？有冇成件事嘅來龍去脈解釋下？
search完都唔知發生咩事